<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-07-28T19:40:44-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Dayana Couto</title><subtitle>Coach profissional,Palestrante e Analista Comportamental pelo Instituto Brasileiro de Coaching e, em breve, Practitioner em Programação Neurolinguística pelo Instituto Rompendo Limites, especializada em desenvolvimento profissional. Criadora do Programa PróCarreira, com mais de  80 horas de atuação contribuindo para potencializar pessoas para serem (mais) felizes, especialmente em suas carreiras, florescendo vida na vida delas! 
</subtitle><author><name>Dayana Couto</name></author><entry><title type="html">Jessica Estefani, 2019</title><link href="http://localhost:4000/services/2014/09/23/services-3/" rel="alternate" type="text/html" title="Jessica Estefani, 2019" /><published>2014-09-23T00:00:00-03:00</published><updated>2014-09-23T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/services/2014/09/23/services-3</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/services/2014/09/23/services-3/">&lt;p&gt;“Quando comecei o processo coaching estava me sentindo perdida, desmotivada, insegura e emocionalmente instável, não conseguia organizar os pensamentos. 
No decorrer conseguimos mapear os problemas e trilhar um caminho para que eu possa alcançar o meu propósito e fazer a diferença independente do local onde eu esteja ou da profissão que venha exercer. 
A dedicação e sensibilidade com a qual você me tratou ao longo do nosso processo foi fundamental. Sei que ainda vai ajudar a transformar muitas vidas 🥰. Com toda certeza posso afirmar que você é uma profissional competente” Jessica Estefani, 2019&lt;/p&gt;</content><author><name>Dayana Couto</name></author><category term="Services" /><summary type="html">“Quando comecei o processo coaching estava me sentindo perdida, desmotivada, insegura e emocionalmente instável, não conseguia organizar os pensamentos. No decorrer conseguimos mapear os problemas e trilhar um caminho para que eu possa alcançar o meu propósito e fazer a diferença independente do local onde eu esteja ou da profissão que venha exercer. A dedicação e sensibilidade com a qual você me tratou ao longo do nosso processo foi fundamental. Sei que ainda vai ajudar a transformar muitas vidas 🥰. Com toda certeza posso afirmar que você é uma profissional competente” Jessica Estefani, 2019</summary></entry><entry><title type="html">Wesley Faria, 2020</title><link href="http://localhost:4000/services/2014/09/22/services-2/" rel="alternate" type="text/html" title="Wesley Faria, 2020" /><published>2014-09-22T00:00:00-03:00</published><updated>2014-09-22T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/services/2014/09/22/services-2</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/services/2014/09/22/services-2/">&lt;p&gt;“… a palavra que define o meu feedback sobre o evento ontem: é ORGULHO, por um evento muito profissional, divulgação excelente, conteúdo de qualidade e um assunto que muito das vezes nós deixamos de lado, por achar que já sabemos fazer e vms sempre dando um jeitinho e nunca colocamos em prática. Parabéns por todo o trabalho, realmente vc se encontrou e é visível que faz com gosto, amor e alegria e principalmente gosta de evoluir e ajudar as pessoas para que elas possam crescer em todos os seus sentidos e áreas.” Wesley Faria, 2020&lt;/p&gt;</content><author><name>Dayana Couto</name></author><category term="Services" /><summary type="html">“… a palavra que define o meu feedback sobre o evento ontem: é ORGULHO, por um evento muito profissional, divulgação excelente, conteúdo de qualidade e um assunto que muito das vezes nós deixamos de lado, por achar que já sabemos fazer e vms sempre dando um jeitinho e nunca colocamos em prática. Parabéns por todo o trabalho, realmente vc se encontrou e é visível que faz com gosto, amor e alegria e principalmente gosta de evoluir e ajudar as pessoas para que elas possam crescer em todos os seus sentidos e áreas.” Wesley Faria, 2020</summary></entry><entry><title type="html">Denir Mainart, 2018</title><link href="http://localhost:4000/services/2014/09/21/services-1/" rel="alternate" type="text/html" title="Denir Mainart, 2018" /><published>2014-09-21T00:00:00-03:00</published><updated>2014-09-21T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/services/2014/09/21/services-1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/services/2014/09/21/services-1/">&lt;p&gt;“Conheci a Dayana e nossa formação em Coaching. Fui sua primeira cliente e o que mais me encantou nela foi sua dedicação e entrega durante o curso e em nosso processo… estava me sentindo perdida em relação a minha vida profissional, pois embora já tenha uma longa carreira consolidada, sentia que ainda algo faltava. E, para minha satisfação, em nossa terceira sessão meu objetivo de obter clareza em relação as escolhas que eu precisava fazer para redirecionar minha vida profissional, foi alcançado. Hoje, 2 anos depois, estou vivendo a concretização desse sonho e dessa decisão. Só tenho a dizer, gratidão!” Denir Mainart, 2018&lt;/p&gt;</content><author><name>Dayana Couto</name></author><category term="Services" /><summary type="html">“Conheci a Dayana e nossa formação em Coaching. Fui sua primeira cliente e o que mais me encantou nela foi sua dedicação e entrega durante o curso e em nosso processo… estava me sentindo perdida em relação a minha vida profissional, pois embora já tenha uma longa carreira consolidada, sentia que ainda algo faltava. E, para minha satisfação, em nossa terceira sessão meu objetivo de obter clareza em relação as escolhas que eu precisava fazer para redirecionar minha vida profissional, foi alcançado. Hoje, 2 anos depois, estou vivendo a concretização desse sonho e dessa decisão. Só tenho a dizer, gratidão!” Denir Mainart, 2018</summary></entry></feed>